致立會前線兄弟姐妹, 我們永遠同在, 我們全力支持, 我們不會割蓆, 輸贏都一起

致前線兄弟姐妹:

5年前, 雨傘革命
我24歲, 岩岩大學畢業投身社會做野
面對不公義港共政府
我選擇企出來, 上到前線
當年有無數個感動時刻
但最後我最印象深刻既只有一個畫面
係龍和道中間個隧道
好記得當時又係有個白衫高層鬼佬想拉走個手足，我地圍住佢唔俾佢走
啲黑警來backup
我係個隧道口係咁叫上面啲人落嚟幫手
叫足5分鐘
一個人都無落嚟
我一世都記得
跟住睇新聞大台仲係度今天我
當刻, 我對香港既心已死
當然, 當年既革命都係失敗告終

去到今次5年後既6月,
人大左5歲, 身上包袱大左好多, 全家靠我養,
再加上5年前既心灰意冷
已經無咁既心力去上前線, 只會係後排幫下手, 去遊行去課金登報去支持立場新聞

但當我見到你地比5年前既我地 (上一代) 更勇敢更高質, 我好想同你地講

對唔住

但同時都好心痛好心痛
我明白到新一代比我地5年前更出色，但其實都因為你地係比5年前更絕望

請原諒我 (及所有同行的兄弟姐妹), 唔係每一個都有咁既勇氣上前線
但請一定要明白我 (及所有同行的兄弟姐妹) 係100%支持你地
無論你地做咩決定, 我地同在
你地無做錯任何野, 你地不是少數
你地被捕, 我地每天上街要求放人
你地因公義有經濟問題, 我地籌旗成立義士基金
你地因為公義有任何問題, 我地一齊去面對

WIN OR LOSE, WE FACE TOGETHER
我都希望所有因為唔同原因未必做到最前線既兄弟姐妹
請有錢出錢, 有力出力
只要目標一致, 每個人都可以貢獻

誠心希望前線所有人平安

Pushhhhh

講得好
到咗今日 我地已經再無退路
無論前線做咗咩 我地都絕不割席
就算被捕 都會繼續上街救返你地出來

決定守定走定咩決定都好, 我地都係真正香港人

可能大廳得幾十人, 但全香港有幾萬 / 幾十萬人真心撐緊你地